原來有一個建制派冇簽踢走涂謹申既聯署

田北辰，田少

唔好以為咁就洗到底

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

應該唔係諗住洗底，係憑良心
因為講真根本冇咩人知佢冇簽，我都係今日睇立法會會議鄭松泰講我先知

梗係啦田老闆

你要咁講既話建制派起碼一半都係做老闆啦

.......

God of sweet pen

當年23條都係靠田少

兩個田少都係有良知之人，商家佬真係好少有佢地呢ｄ傲骨

睇吓經民聯果班撚樣就知

特別係石禮謙好陰毒，發言果陣就扮哂好公道好理解泛民咁，但行為上就不斷做仆街野

條友連委員會都冇入，樣樣嘢都玩彈出彈入。

好掛住佢大佬

23條 - 田大少
逃犯條例 - 田二少

自由黨呢

佢地位差田少一大截
自由度當然都細好多
好多野冇得㨂
唔會話佢‘好’但都相對好過其他建制

田少唔係得把口, 會身體力行做野撐香港人
例如23條反對, 提出叫特首辭職搞到政協個位冇得做, 幫曾俊華大力助選etc
反而石禮謙除左得把口扮下野之外, 次次行為上都死撐政府

田少真係有做野既
次次港鐵出事佢都有份屌

仲係咁爆大獲

兩兄弟都鐘意做彈弓手

何妖同鼠芬幾時死呀屌

良你老母知, 唔好阻佢搵食就得

我認同你話佢冇實際點反枱
田少好過佢
但都講咗佢根本冇咁既實力

呢個私怨啫
唔係 mtr 班人當年咁進取搞吞併唔係合併，佢而應該仲係主席日日 9up 下

佢梗係想永續阿涂搞死逃犯條例

終極臥底

佢fb都同葉劉隻揪啦
呢單嘢佢立場都幾明顯

議員界白粉報

商界根本驚到懶屎
前幾日先終於頂唔順要出聲明
你見單野出極聲既建制都係d二打六
大部份大粒野暫時都仲係做下樣冇乜出聲
估佢地暗底都係想條惡法過唔到
始終商界係佢地條水喉
但又唔敢得失老共先扮晒蟹

大劉都二打六?

佢兄弟上報紙講到明
邊個上大陸做生意冇梳通過

完全同意
BTW田北辰應該下屆唔選啦下話, 就黎7張, 而且佢都唔大政治野心

田少同老鼠曾都係高級紅
不過始終都唔會係自己人

經民聯分明共狗扶植出黎嘅商界
依家都唔敢大大聲講嘢
就知幾大獲

佢反修例嘛

唔關事 之前佢好落力狙擊港鐵紅磡站月台單野 班建制放棄佢好似咩鐵路事宜小組主席都唔撚比佢做 當然最緊要佢都係一個香港商人

無計
又離開咗新民黨
為咗出年連任都要做D野架

但喺議會外，佢就最多意見

個個商人都驚到瀨屎

石禮謙竟然撐過學生

得把口，調查雨革時警察過當行為個議案佢就投反對，仆街黎

其實佢無撐
佢只係如實講返啲訓街原因
並無任何評價

大家有冇諗過
送中條例同23條一齊做鳩香港人
會有啲乜嘢助攻作用？？？？

首先未來幾年後要通23 條

大條道理話國安需要

上街者有違國家安全法

RFID 應用埋黎捉人

送兩件上去殺雞儆猴（可能戲子，未必要真市民）

全民龜縮

為保家人飯碗
佢冇得揀(可能係)

佢間g2000係大陸比人玩到爛，佢心入邊一直記撚住

中肯講句,自從佢冇跟葉劉之後,佢真係做實事

利申:以前佢跟葉劉嗰陣好憎佢

諮詢期為時20個月的政改方案於上月表決，結果卻出乎意料，以大批建制派議員離開會議廳並無投票收場。留在會議廳投下贊成票的自由黨榮譽主席田北俊亦曾透露，中聯辦在事後亦有向該黨黨魁方剛致電，表示贊同自由黨留在會議廳內投票。事實上，田北俊不跟隨建制派大隊立場並非首次，早在2003年田北俊要求政府押後恢復二讀《國安法》草案（23條）而辭任行會，因而叫停23條立法。

好人黎ga.
班建制真係共狗黎。

佢兩兄弟完全演繹咩叫雞蛋唔好放晒同一個籃入面

確實, 曾鈺成可以算係香港最接近李光耀既人, 我寧願佢做特首都未必想泛民做, 條友識分寸識拿捏個尺度, 唔會做出太離譜傷害香港既事

建制班仆街個個億億聲身家仲為飯碗?食屎啦 貪得無厭

牙田做到野

殊，唔好再講落去，大家扮唔知得唔得

石內卜

起碼佢大中華膠係真心愛國 唔係投機主義 咁其實都和而不同 我自己對佢冇咩野
同埋佢都算有啲江湖地位 又冇乜結怨
建制泛民都俾幾分薄面佢
真話佢都敢講既 不過始終大中華膠囉

共匪只信自己人，香港人都係外人，依家一直鋪路趕走本土政治勢力。
做牆頭草不知幾合經濟效益。

咁司徒華 李漢奸 陳老太果d都係大中華膠既
曾生其實做8年主席其實真係得whatsapp group果單野係污點
反而大口狗日日新鮮獲獲甘
所以曾生做特首我真係可以接受

老鼠曾做主席就好似UK Parliament John Bercow咁，有所屬黨但跟規矩咁，是其是非其非枉大口狗有面抄Parliament話唔比叫MPs做liar

補返source先
1:26:30鄭松泰發言(只有短短幾分鐘, 比耐心聽哂佢)
提及田北辰冇聯署支持石禮謙做逃犯條例委員會主持

決戰前夜
最後五個鐘

田少同mtr嗰啲係私怨
有水重唔大大力咁抽咩

仲有李慧琼

唔好講到田家兩個大少係好人咁誇
只係舊個班奶共得黎深明重點為錢
凡事奶到太盡最後惡法隨時自己中返
但而家個班垃圾根本冇sense
所以下下奶到盡無晒良知

商家佬知前線開始無乜人反抗
又燒到埋黎佢地個份
所以開始做番要做既野

咪就係無啦啦俾人捧上神枱, 係終於踩到自己嗰忽, 先出聲咋...
仲撐落去嗰啲, 直頭係短視, 諗住自己袋袋平安, 他日就遠走高飛, 安享晚年
實際係, 依家搵到嘅, 都唔知有冇命享

在私佢都唔想有呢條 佢生意佬 明白開條新路都好難搞